有沒巴打係維園睇緊龍C匯演嘉年華

好proud